8月西藏併車

有無人8月8-16日係拉薩有興趣一齊包車挽，依加有4位90後，諗住6-8人就包車一齊去。

TG:

併車
樓主大陸仔